[ViuTV] Out筆豬仔團

又旅行團

個導演

60萬呢

寧願少喫餐，旅行錢咪慳

好句，好句

除左地茜老師我無個識

60萬 呃尻哂

係咪大隻佬???

啱啱有個雪地畫面

又係強尼

又係強尼做旁白

Suzuki 應該係之前 ViuTV《脫獨工程》其中一個參加者

冰山著bikini...唔凍既咩

好似有啲料咁

筆字係'ff'做部首
好有創意

冇HAILEY

Suzuki 有冇150

搬屋咁

係喎，唔怪得咁面善

使唔使咁多匙

一定係唔知限重喇...

無睇所以唔知
唔怪得要脫毒

其實佢份人OK

粉毛

粉毛港女格

好垃圾

新西蘭航空條 safety video 係好正，以哈比人做主題

中伏豬仔團

乞衣

十九幾萬次

聽佢講野都知

粉毛對踭有幾高

我記得脫毒果時話佢得150

佢本身矮

suzuki 坐business class仲係咁好興趣咁伸展隻腳話好正。好闊
我心諗。隻腳咁短就唔好咁啦

女僕

做兵

應該只係Premium Econ

好慘

之前有條"收嗲啦八婆"俾人閙果個八婆，完全冇閙錯
要狠狠屌先得

尋晚忍唔住對住電視影
太矮好好笑

條友有冇150

我覺得佢得140

140

地茜真係好gfable

佢啊爸有一齊去?

邊有呀

係香港機場超重阿爸出現汁行李

送機咋嘛

佢未去喎

same here

好港女

英文

日本妹

Yumika OK 喎

屌，suzuki拍脫獨時又無咁積極

Cap 唔切 Yumika ... 只有第二第三個日本妹

咁買法仲有錢?

要演繹「毒」呢個角色嘛

有冇人覺得佢似阿donald?

港女vs毒撚去旅行放上電視幾過癮

港女: 冇野食食大力仔奶粉

呢個trip放上連登做遊記肯定好hit

個導遊咁鬼 hea 應該係演員，用嚟呃佢地錢

比人搵笨

仆街條矮仔點解可以咁撚樣衰 但又夠膽上電話

好熟口面 係咪之前上過電視

好撚多日本妹

搞唔掂

個矮撚真係好撚柒
樣 身高 把聲 行為都柒

脫獨工程

港女

紮營都唔識 露咩營

燶晒

煮嘢都要 selfie

營釘呢

海拔高啲，星會大粒啲

租車又何必扎營

嘩屌

連個名都好柒

有自信

強尼呢個旁白真係加好多分

呢個日出係失敗左

同意，好正

景

諗番起之前去Uluru睇日出 靚到

扮野

收嗲啦，八婆

露營車冇駁水，點會有水出
咁樣就2千蚊

正

佢個片頭好正，好有創意

悉尼星期六日都有呢種market

旁白係強尼定邊個 ?

買完未

強尼

Hi auntie 我真係恭喜哂你

好憎呢條仔

無哂錢

真係好好笑

工作人員都頂唔順出鏡屌

NZD150 買手信，真係敗家

趕住去跳樓呀

買多手信正常
但我會最後一兩日先買囉

GIF

啲後期做得好搞笑

強尼呢句真係好仆街

強尼已經係 ViuTV 金牌旁白

講還講

條仔扮野抽水

最憎呢類扮GAY抽水既男人

我唔明點解要著透視裝

地茜老師好正 加埋副眼鏡不得鳥

四個主持得細粒仔同另一對果個女仔係想睇

果個March唔太識Hold節目 睇佢個人show咁

有啲位佢覺得攪笑其實幾Odd下

睇落地西真心屌佢抽水

講到眼濕濕

我覺得 daisy好似 hold住姐

主持變打雜

講到好似「扑野」咁

時速120公里

心外壓

無得玩

Kimi踎係度都就高過Suzuki

隻車好刺激咁

矮仔淆到

條仔好gay

點解佢地成日唱歌?

呢個好玩

好似孖車咁

不想放大只想放大被放大

點解佢地個身咁多公仔?

柒到唔敢睇

好老尷

柒到一個點

kimi下爬多瘡到

笑到停唔到

影衰晒香港人

仲有人影佢

強尼補刀

係唱都至少唱廣東歌丫

D鬼佬好鄙視

D鬼至撚憎人喺公眾地方嘈生晒

反正當睇表演

佢由脫毒工程開始都好鐘意唱歌

suzuki真係唔撚掂

Kimi果種港女feel都幾好睇

有冇人覺得Suziki好似AV果個監制

垃圾矮仔

相反四個入面最撚憎果個咩daisy
敗家到 好似冇腦港女，錢又唔識控制，乜柒都要買

地西好撚正

無女我溝唔到

除左viutv無第度想請你

死八婆晒曬我啲貼紙

我好驚蜜蜂

出口術都辛苦

強尼啲旁白真心正

痴線..去一晚營駛幾千蚊

外國呢d大超級市場真係好普遍

插邊度

帳幕、爐、野食同其他野加埋可能都有
仲要係響超市度比人劏

百科全書

嫁唔嫁得出關你鳩事咩

Suzuki那組的dynamic好睇好多

條死mk真係好撚7煩 又唔知自己做野7 屌

好多星星好清

條仆街mk 真心柒+廢
地西完勝呢條友，換partner啦

反而覺得daisy好撚公主但又唔知自己好樣衰 個match係廢廢地 但人地同多時派膠係想同佢混熟 同拍野需要 但條八婆都唔知做乜鳩 嫌三嫌四咁款 扮撚哂上菜 VIU仲要捧佢 屌那星 燥

打和啦
Super
兩個都

Daisy公主

Kimi

兩個女主持根本港女鬥港女

食幾多個波呀？兩個？

十個

條仔

Look like so danger

呢個kimi係咪kol果個?

以為頭先佢想講男朋友

Kimi隻腳太短，咁Suzuki呢？

Yes，嚟緊做埋書到用時

隊Kimi加拿大？

屌你強尼

kimi 有D假/做作

都係鐘意睇 Daisy 多D

Same, 扮晒Cute 咁

佢做 ko kol 就 ok.

呢D野呃唔到人

哎 都係假

得塊木板搖搖下都幾恐怖

Kimi是咪結咗婚?

唔夠高

Yes，整容人妻

兩個根本都完全唔驚 係到扮驚

Suzuki 仲要搖幾下

ko kol 裏邊話係

全程狂嗌唔夠高

強尼唔好挖苦Suzuki 啦

講得好鬼正

個景好正

好mean ，Suzuki屌爆佢！

Kimi條阿婆底褲

條橋好長

Suzuki

都係鐘意睇 Daisy

利申: 淨係睇咗上次同今次 兩集

下次 Daisy

Daisy果邊極限黎，痴線

媽呀 Daisy好柒呀

shake
shake
shake

另一邊個那型都唔得去邊

以物易物，做乜做咗價值連城

二手鞋我真係唔敢著

I never sleep

條友黑面黑到

Match好撚hehe

發燒仲跳傘

男人老狗想喊

其實係幾得人驚

Daisy d牙

睇到都腳軟

Lm等睇gay佬驚到瀨尿

個跳傘師年中攬唔少女

正撚到

番工就係攬女

又平又正
去NZ的話真要試

煮晚飯煮到11點

哨牙珍

完全唔覺得佢靚
但係D n A 冠軍

個雪洞好靚

嘩呢邊都好正

Kimi同Suzuki呢Pair好睇啲

咪就係

但幾大波

70秒

哨牙珍+大嚿衰完全唔想睇。

女樣衰，男嘅格衰，一對垃圾組合

邊撚到有奶facebook d相平撚到

個個match簡直倒米好撚柒成日又中又英咁講野 英文又唔好

我都覺得daisy黑人憎過match
個match雖然都係柒下柒下，但daisy係冇乜禮拜
由細個溫室小花寵壞哂
相反，我比較鍾意睇kimi同sazuki果邊
kimi雖然有時幾港女，但係佢心地同比較真囉起碼會take care 件矮仔

橫間果件

件矮仔

咁佢係矮

唔預工作人員

矮仔好柒

Three thousand係四千

不如著童裝啦

揸直升機個動作好似

等睇比堅尼

啲冰有藍色光好靚

好長

咁都夠膽飲啲水

可能係人地d尿

人已經醜樣，仲要咁矮，仲要叫Suzuki，全部錯哂

Suzuki, 由頭到尾都係一條戇鳩仔

佢真係執撚到，咁都益到佢去免費旅遊

有錢收tim

應該係合約藝員啦
隔離前度都有佢份

Suzuki咁矮先行到，其他人行好辛苦

咁樣玩人

除衫

G

除埋褲就好喇

對波花曬嘅

港女夾波方法真係層出不窮

動漫爛波妹

太凍掛

Daisy啲踢腿好勁

似冇限 budget 多啲。

住宿食野應該可以慳到

幾好睇

一開始就cosplay

其實好似一直無人care剩返幾多錢

露底呀

好似八両金

安全褲

有架，但一路都係唔夠

個景真係靚爆

咩地方黎？

點解想講粗口？

美選之後第一次拍節目？呢套嘢已拍咗好耐了？

濕曬

咁快得番咁少

Kimi三點式

個男真係好乸

好多廢話依套戲 想睇多D紐西蘭多過聽佢地廢Up投訴 更加唔想睇佢地賣藝

呢件豬閪係咪痴撚線架，成千幾蚊紐紙玩個快艇拉降傘。

得番兩皮港紙仲有七日，改拍六泊七日大亂交算啦。

戲劇效果姐
之後可以影下佢地去打工
下下好似TBB 咁介紹完一個景點就去下個咪仲悶

一定有哂行程，有行程就計到會洗幾錢
唔可能去到先諗，萬一無野拍咪個個企哂係到？
就算真係out筆直都係節目效果

out budget 啫，無話唔可以 Over budget

所以應該繼續無限金錢。

咁你咪睇返cctvb囉
呢套嘢主打根本唔係講旅遊

唔係講旅遊咁 Air New Zealand sponsor黎把鬼呀 聽佢地廢up係香港都可以啦

好明顯係主打真人騷少少旅遊 做乜嘢節目都要sponsor㗎啦

咁岡本贊助嘅節目是咪都要扑嘢？

扑咗傅家俊

傅家俊拎支Q嚟

#301

幾時完？

十日得番二千幾

其實去旅行俾唔俾賺錢架？會唔會俾人拉做黑工？

Suzuki得1.4M

冇咗上梯果段

摩牙

Kimi剩係周圍影乜都冇做過

港女嘛

搞第二樣

請著啲咁既員工真係慘

直頭應該開聲屌啦

All is us to do

隻海獅好得意
但好惡

海獅

假人

旁白好仆街

Daisy正D

交埋稅冇咗一半

之前唔係話 150 咩？
又矮咗？

做戲啫，之前先話PART TIME 15紐紙一個鐘

佢哋兩個點做到加埋卅幾個鐘丫。

佢有病，會越來越矮

童夢奇緣

下次有外國人嚟都可以用呢招
係啊 香港人要嘴掂嘴 代表和平

隻船

個天 個海 加埋隻船 正啊⋯⋯

不過應該係tune咗色？

好似偏紅左

而家啲電視成日tune色
去到發覺 咁嘅？

有冇人好似我咁？
唔知係咪個人懶
就算去到啲靚嘅境點 都會想早啲返屋企

而家個港鐵瑞典廣告又係咁 勁粉 好韓國

我去旅行係可以響出面行到入黑

近年都好啲
試過喺台灣自己喺咁行
但自己傻仔 新年去 去到好多舖頭閂晒門

食唔晒你地可以食

有surprise比suzuki
係愛呀

一坐上去已經驚

電話有拉鍊

旁白

拖手仔

我都會畏高，但一定唔會咁誇囉

嚇到傻咗

但真畏高的人係真係會驚架喎

諗衰野

強尼旁白真係好正

咁細粒真係啱晒做騎師

咁佢都要學過先騎到

白雪公主件衫咁性感

企係馬後腳鏟屎
真厲害

Kimi執屎

咁曬，就算冇嘢做就咁暴曬都好辛苦

外國黎講呢d開揚位應該唔會咁熱，起碼有風

Daisy

你有無衰d
要人地女仔做辛苦野

做咩唔除泳衣茶

cls

歡眾如有不適 請自備嘔吐袋

觀眾如有不適請自備嘔吐袋
好賤

Cooking pool

咁打同賭錢有咩分別

唔識打點會中

倒錢落海

應該難唔到職業球手

Daisy 好身型

打到上個台話你叻
仲要hole in one

去賭場好過啦

頭先靚

真係鐘意睇 Daisy 多好多

好似幾正

character 正, 樣ok, 身材正, 成日笑

Daisy個pair真係兩件都垃圾，個男真係廢到，又要懶風趣

又平又哨

之前有巴打仲話有波著bikini谷完得個小小

旅行真係最慘遇著落雨

kimi 唔洗著雨褸

Countdown

kimi著對咁高既鞋

一野就跨過去
無理另一個感受

著到落pub咁釣魚

靚車

Daisy好好多囉

步兵們有機會

Kimi影相影得嗰少少部份車

抵死丫抵死丫

呢個畫面真係好寫實

假奶

咁又用左成千蚊

出一出海用一千蚊紐紙

Daisy同個男仔開始玩得埋

Last

#373

今日最後一集

人性

諗起今日竟然連快樂童盟都有Suzuki，佢真係出鏡率極高

仲有派錢黨
其實佢又算係咁

兩邊都使晒啲錢，結果大家一齊冇錢

咁近距離見隻鴕鳥其實都幾恐怖

鴕鳥有幾恐怖

咁大隻嘢係前面，仲高大過隻牛

魔戒

咁大隻戒指

裝飾品姐

Daisy個嘴好紅好大

Match

其實成套嘢都唔覺同out筆有乜關係
所謂冇錢又懶係打工，其實咪又只係介紹嗰個地方

做乜後面間條裙個女仔會走去搞 Daisy？

騙徙

哦原來係製片

咁都過到骨

使唔使喊到咁？

係咁上下
好笑就算

原本預係豪玩，突然間又無一截錢，算係咁

其實都玩得幾豪

玩咁多貴嘢，根本冇慳過

後面對情侶

兩個工作人員情侶嚟﹐好似係

viu分開左人地1x日

我知，但分開十幾日啫，好似幾年冇見過咁

主要係工作人員好多時都唔駛玩所以咪慳一截

Daisy 好難頂

哇，好正

好多都要一齊拍，變咗老係要俾埋喎